沽左港交所 （賭命）

今日沽左港所交，一星期後返黎睇輸幾多

你問大師啦

Strong hold

傻鳩

聽日買近牛做對沖啦

沽埋右未？

Who?

好尷尬⋯⋯

同你個名有我fight

湖南佬都叫左你唔好行埋去

我聽日打算all in份糧買肛交牛

如果回咪再入過囉，我估將會有少少阻力，當然如果繼續炒上去梗係唔好高追啦

咩put

rip...

同路人
上個禮拜一已經 反手沽左平保同港交仲有恒指

輸死了

一早應該沽

佢增長又唔快, pe又高到嚇死人

所以你唔洗灰心

大師睇值170

我老豆五六年前入，strong hold 到而家

早兩年31X都唔放 ?

你沽埋恆指呀唔該

我個陣未掂股票啊